豬蛇搶巴卡嗰球波好勇武

巴卡約高90後

明搶鳩你 咁點？

唔教訓下佢都唔得

豬蛇好波

有冇片？

豬蛇